(多圖多字多資料)8日7夜四國去完又想再去之旅

小編會將去四國既行程，圖文並茂咁介紹比大家。

四國位於中國地區的南邊，中間夾著瀨戶內海，由德島縣、香川縣、愛媛縣、高知縣共4個縣構成。 如果去得太多大城市，想去比較少遊客，又寧靜既地方，咁就一定要去一次四國啦。

希望依個行程作為大家出發前既一個參考，如果計劃去四國既朋友，就唔好錯過啦。

有人想睇就會慢慢出post!!

介紹番個行程先:
Day 1:
大阪 > 德島 ＞阿波おどり会館
Day 2:
德島 > 風呂ノ谷”小便岩 > かずら橋 > 高知
Day 3:
高知 > 四万十川 > 松山
Day 4:
松山 > サンライズ糸山 > タオル美術館ＩＣＨＩＨＩＲＯ > 道後商店街
Day 5:
松山 > 下灘 > 三越松山店 > 高松
Day 6:
高松 > 直島
Day 7:
高松 > 小豆島
Day 8:
高松 > 大阪 > 香港

留名先, 我四國差德島未去, 去埋就去晒d大路景點

放多幾張相毒下大家先

車費？

主要買左張四國pass，一pass旁身，四國通行。所以有上面既行程

留名

海景最愛

小弟文筆未必好，行程亦未必係最好，請多多指教。不過有咩四國行程問題，幫到都一定幫手。
去之前已經預備晒所有野，上網做足功課。所以今次去四國，基本上唔難搵路，當然我去既景點大部分比較係熱門。

Day 1:
大阪 > 德島 ＞阿波おどり会館

小弟坐CX07:55 am由香港到大阪，到達大阪差唔多12:30pm，之後第一時間 從國際線南到達口向左前進, 1/F在JAL ABC到達宅配櫃台辦理貨物託運去地下寄行李，因為我無理由拎個行李行四萬十川呀

要寫既大約係:
荷物 luggage:
愛媛県松山市XXXXXXXXX
tel: XXXXXXXXX
Arrival Date: xx/xx
We arrive on xx/xx
xxxxxxx@xxx.com

其實係機場寄野唔難又平，我一個行李大約HK$100就搞掂。我個行李就寄去松山酒店。當然你要放定多兩條under係背囊啦

之後就搭巴士由大阪機場去德島，最好睇個巴士時間表做人

唔係有排等，真係要等既，食左個午餐先出發

最後我搭既時間如下:
關西機場 14:20/16:10 徳島車站17:05/18:55
第一航廈 地下2號巴士站(往淡路・鳴門・德島) 售票處(車站隔離) 德島車站(總站落)
3700円, 90mins

由於去鳴門唔夠時間，加上有朋友去完，坐個架船出海會嘔，所以放棄左。

ダイワロイネットホテル徳島駅前

佢地開業只有幾年，所以好多野都好新。感覺良好

其實個總站好近德島車站，所以我訂酒店都訂係車站隔離，因為依幾日都要早起身出發。

落左車就去換四國pass，買左張pass，基本上坐指定席都唔洗補錢，唔怪得年年都蝕錢啦。除左有次坐green car之外。

買四國pass資料

之後去左酒店check in後，第一時間行去阿波おどり会館
買飛先，地址如下:
徳島市新町橋2丁目20番地 2/F
大人800円 毎日20:00～20:50

買完飛就去東大填肚，佢既湯雖然比較濃，但佢係我係四國裡面，覺得最好食個餐麵店。
ラーメン東大 大道本店
阿波おどり会館 步行8mins / 返JR德島站步行 16mins
地址:
徳島県徳島市大道1-36
營業時間:
11:00~4:00 (年中無休)
Tabelog介紹:

食完東大，就行番去睇阿波舞。其實行番去會場好近。見仲有時間，係會場影下相，買紀念品，之後入場睇阿波舞。

雖然唔明佢地講咩，但見到觀眾可以出去同佢地跳埋一份，又有人係裡面寫生，男女老少一齊輕鬆一下。這種旅遊睇驗，每次旅程都應該只少有一次。

介紹住咁多，希望大家多多支持，唔好爛尾

請問樓主你呢個everydayjapan係咪一個blog/page，有無其他遊記可以睇?

你可以去facebook search "everydayjapan" or 日日遊，其實我寫左唔少地方，想幫下唔太熟路既巴絲，專業線我就未到

睇完覺得有用就係裡面支持下啦, 謝謝